大家鍾意馬沙定係基連?

馬沙好撚仆街 陰陰濕濕 又孌童

馬沙仲要衣著品味同西村貴教差唔多
係到到CCA個陣好左啲

馬沙就算罷喇 又自卑又濫情 搞到哈曼BB因愛成恨 邊似總帥野心咁大

單係唔要哈曼已經係罪大惡極啦

最憎人玩女人

馬沙

因為佢係蘿莉控
哈曼老左就不了

佢係撚蘿莉控
人地戀母嫁

CCA句野唔係解拉拉係重要或者可以救到佢嘅女人咩

馬沙絕對係蘿莉控啦

唔比兩樣都係
老母系蘿莉

佢都食得幾奄尖

基連我屌你老母死全家

返去搵阿寶搞基算啦你

葉劉你都啱

等比一眾哈曼fan屌啦你

如果哈曼 係系呢個時代畫既話
我諗重多fans 波雷都係